<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Defs>

  <RecipeDef Name="MediumMechanoidRecipe" ParentName="BaseMechanoidRecipe" Abstract="True">
    <gestationCycles>2</gestationCycles>
    <researchPrerequisite>StandardMechtech</researchPrerequisite>
  </RecipeDef>

  <RecipeDef ParentName="MediumMechanoidRecipe">
    <defName>PlasmaServetor</defName>
    <label>Сборка Катафрона-уничтожителя</label>
    <description>«Стена базилики поддалась и рухнула, точно оползень. Оттуда выбрался гигантский зверь, понизу через крошево древних кирпичей хлынули плотные стаи тиранидов помельче. Когнис-оружие клады уничтожителей Во-9-Ромбуса отреагировало быстрее самих сервиторов: тут же повернулось и изрыгнуло густые сполохи прометия в несущиеся вперёд живые орудия. Как один, клада Во-9-Ромбуса повернулась и медленно подала назад; вялые, безучастные лица трёх сервиторов остались такими же, словно клада ещё находилась в пути к зоне боевых действий. Веретенообразные серворуки когнис-огнемётов проворно отсоединили опустевшие баки и заменили на новые, не теряя ни микросекунды. Тираниды бросились вперёд, молотя воздух лапами-клинками, их тут же накрыл новый шквал огня. Гигантский организм-разрушитель ринулся сквозь пламя со скрежещущим рёвом; похожие на крабьи, клешни смяли левого сервитора, выбросив сноп искр и струи вонючей крови. Из нефа позади клады раздалось монотонное пение, прекрасная акустика базилики разнесла бинарный боевой кант. Два оставшихся катафрона содрогнулись, словно в экстазе, затем навели гравитонные пушки на чудище, словно плуг, прущее через скамьи в сторону их хозяина. Тиранидская тварь заверещала: её панцирь треснул сразу в сотне мест, – а затем лопнула, словно насекомое, раздавленное железной пятой Омниссии.».</description>
    <ingredients Inherit="False">
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Steel</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>75</count>
      </li>
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Plasteel</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>75</count>
      </li>
	  <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>ServitorPak</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>1</count>
      </li>
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>ComponentIndustrial</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>4</count>
      </li>
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>SubcoreRegular</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>1</count>
      </li>
    </ingredients>
    <products>
      <Mech_Servitor_plasma>1</Mech_Servitor_plasma>
    </products>
    <descriptionHyperlinks>
      <ThingDef>Mech_Servitor_plasma</ThingDef>
    </descriptionHyperlinks>
  </RecipeDef>

   <RecipeDef ParentName="LightMechanoidRecipe">
    <defName>BrainMeh</defName>
    <label>РобоМозг</label>
    <description>Ваш любимый колонист/пленник/раб неизлечимо болен ? Вы испытываете к нему сильную привязанность ? Смерть это только временно! Используйте знания для создания РобоМозга ! Маленький шустрый помощник для вашей колонии со знакомой личностью(В зависимости от настроек мозг можно заставить страдать ,что превратит его существование в ад).</description>
    <ingredients Inherit="False">
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Steel</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>25</count>
      </li>
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Plasteel</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>5</count>
      </li>

	  <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Brain</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>1</count>
      </li>
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>ComponentIndustrial</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>2</count>
      </li>
    </ingredients>
    <products>
      <Mech_Brain>1</Mech_Brain>
    </products>
    <descriptionHyperlinks>
      <ThingDef>Mech_Brain</ThingDef>
    </descriptionHyperlinks>
  </RecipeDef> 





 <RecipeDef ParentName="LightMechanoidRecipe">
    <defName>ServoMeh</defName>
    <label>Серво-череп</label>
    <description>Сервочереп — робототехническое устройство, похожее на беспилотный аппарат, созданный из человеческого черепа, снабжённый электронными или кибернетическими компонентами, которые управляют встроенными антигравитационными генераторами, что позволяет сервочерепу самостоятельно парить и передвигаться в пространстве. Они создаются из черепов преданных слуг Империума, позволяя тем самым служить и после своей смерти. Быть выбранным для модификации сервочерепа в Империуме считается большой честью, так как доказывает, что служба адепта при жизни была достаточно усердна для продолжения её после смерти.</description>
    <ingredients Inherit="False">
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Steel</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>25</count>
      </li>
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Plasteel</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>5</count>
      </li>
	  <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>SubcoreBasic</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>1</count>
      </li>
	  <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>Skull</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>1</count>
      </li>
      <li>
        <filter>
          <thingDefs>
            <li>ComponentIndustrial</li>
          </thingDefs>
        </filter>
        <count>2</count>
      </li>
    </ingredients>
    <products>
      <Mech_ServoScul>1</Mech_ServoScul>
    </products>
    <descriptionHyperlinks>
      <ThingDef>Mech_ServoScul</ThingDef>
    </descriptionHyperlinks>
  </RecipeDef> 
</Defs>